有冇ching 試過打女朋友/老婆？

次次都係我俾人打
細個俾老母打
大左俾啲ex打
究竟打女人既感覺係點
係咪會好有成功感

痴撚線

試過喺街俾佢大大力摑
又試過俾佢好撚用力一野頂落我下面，痛到踎喺到

仆街啦你 打女人

大巴大巴摑落女人塊面到係咩感受

係咪14巴果單

俾女人打得多 想試下調返轉

一巴姐

好似有個ching 叫晚晚打老婆

可唔可以分享下打老婆有咩感覺

你都要好好保護自己呀
男性受到暴力對代都要反抗

sorry 借個位
係中秋你地玩得好開心個陣，有手足連飯都冇得食ar!!!!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

問下納dee, 佢打到入深圳人民人民醫院

馬化雲你真係好可憐

各位手足聽日見！

好想試下比女朋友打

點解我淨係試過俾女朋友打

唔會
你滾就直接女女女佢

佢似俾人打到懵左多啲

同病相憐

極危險 連思覺.....

馬清